機場手足做好準備！要盡快決定走定留！

無論點都好, 做咗準備先！
無論到時想走定係留都要準備咗先！
萬事小心！

走,地理太濕9

盡快離開

走啦
今日佢停飛已經算係咁
日日去就日日搞到佢停飛
而家唔走, 就比對家放TG

如果打算走嘅記得換衫！

走啦

散，明天再戰！
721 811

前線決定

Many p

PUSH,大家小心

be water

走啦
入機場都係為咗不被捕
目標巳達成

走呀......唔係市區.....一封機鐵就死....

走嘅話要點樣走，有冇難度
留嘅話要喺機場做乜，有乜好處
轉嘅話同日有冇第二場想轉，有冇好處
麻煩現場傾掂佢

尊重前線 但希望以安全為依歸 一個都不能少！！！

如果佢係機場搞小六四，絕對是政治自殺

走, 得兩條橋出返去, block哂就玩完

走，今日無理由再留﹐我哋已經損咗好多兵

你見咁多P牌開POST叫人走就知
留守到佢老母生性病死為止

一直都比人話示威者都冇籌碼要求政府屈服
有冇諗過籌碼係可以自己製造

佔據機場，中斷所有香港貿易，
呢個係香港人今日一齊製造左第一個籌碼

現場決定

極多P牌出沒
極多P牌出沒
極多P牌出沒
極多P牌出沒
極多P牌出沒

聽日再黎

都未開始就叫走,咩料
五大訴求達成邊一樣
驚食彈可以自己走冇人要你堅守
但唔好係咁叫人走,幾點呀依家?
善用不推文回覆!!!

而家走先係真正be water 冇必要嘅交唔需要打！！！！！唔好為啖氣大家！！！！冇哂旅客留喺度文宣俾邊個？？？？？

用腦思考下啦，去機場的目的是咩，又無旅客，又無飛機，出事又無得走，點解要留係到送頭，無需要為左俾佢地做大龍鳳而留係到，佢地出拳打在空處最好，一係轉場，一係聽日再入機場。

在現場的
希望儘快離開機場

快d走！到時block埋車路損失慘重

佢真係會係機場開tg咩？佢一開 通緊至少要封一個星期去清潔喎

咩目的? 追下POST啦低B仔
講左成半個月 而家黎講目的????
機場已經係最安全既地方黎喇
搞機場由始至終都博佢唔敢開火
佢一開就焦土 國際聲援
你而家叫人走? 走去邊? 走出去比狗屌啊?
你一出機場就比人拉撚哂喇ON9仔

唔好留呀！
封機場大家死硬！

極多p牌叫人散水

有細路，銀髮走先

機場唔使要人 邊個話要人都係鬼

走！

咩叫未開始啊，停飛曬啦，一陣成個場得返我地，連走都無得走，堅咩守，做野都要有意義，坐係到俾人圍，俾人打咩頂你。

你咪癲啦
今日遊客都唔會再有仲留嚟托咩
一係行動升級一係就撤擇日再嚟

推

入左快走 未入咪入 機場搏唔過 無路走

目的？？？你出黎搞笑？

成班p牌叫人走

Be water !!!

走

走啊

我係機場 我都覺得要走

短機都最少四五個鐘
點都等埋佢地landing先啦

Hi, 要走佬
1. T1 pret隔離有路去regal
2. T2 starbucks 隔離有路去AWTC

走呀！

冇得留，一定要走。

1.) 集會冇經批准，佢要咬你冇佢乎。
2.) 依家擺明封機場（停晒升降），準備大屠殺。
3.) 出事時，你係機場，根本冇路可以走。

放心啦，今日機場係和理非主場

要走啦

你地目的係想遊客知香港發生咩事，而家一個人都無，有乜用？！be water！

冇遊客喇
下奏機取消曬

前線決定 要走一齊走 要留一齊留

走，第日再來！

Up

聽日坐過

而家呢刻走！！！ 趁巴士仲未停駛

你夠以為佢地唔會MTR放TG啦，
佢放左啦，重放埋你以為佢唔會做既，佢地都係會做，
佢做足曬大龍鳳，開咪叫人走，
你係咪都唔走，為左博佢放TG，開火，
係咪值得全部人係到俾佢地圍住黎打，然後拉曬。
你可以唔同意我，我只是覺得連退路都無既情況應該走姐，抗爭唔緊要，我只是唔想無端端送自已人去俾佢地建功姐，
如果唔係咁be water究竟係咩意思，走入隻杯，俾人封埋個蓋啊？
以前我重來無叫過人走，平時係出面你點頂都有機會有人接應，但是今次你話on9都好，我緊持我今次既睇法，唔鐘意叫走，叫轉場咩都好。

走，擇日再來，今日目的已達

國泰城員工散緊
好多和理非第二日玩過

夾份坐的士最快

唔好去尋日出過事既地方落車